幾時組織連登出征微博開始文宣工作??

除咗本地藍絲廢老機場，用一個理性包容態度，盡可能唔會ban AC既前提下
不停做文宣，爭取最大民意支持度，加強活動可發展持續性，逼政府跪低
否則前面400幾個手足